其實制服一個人點解要開槍，跟本可以用同一級武力

對方用刀，同一級武力就應該用返刀。

同級武力點制服？

香港行緊1+1 武力，即係用高一級嘅武力

睇多d 資料先開post , 9 up 盲反

咁咪用2把刀對1把刀。
已經高左一級

再唔係搵九把刀

好撚好笑呀屌你老未

先唔講世界上有邊到嘅警察會用刀，

但你嘅目的係制服，用刀請問點制服？

高一級嘅意思係
例如：
拳頭-》警掍，胡椒噴劑
致命武器-》槍

斬甩佢用刀果雙手咪制服到

二刀流

用電話禁極刀係高幾多級？

三刀流

又係鍵盤戰士

和平理性係我地最大嘅武器

正評一下

講閪咩
俾人突襲邊到搵把刀黎啊
打爛仔架你估又真係1打1咩
咪又係玩群摳
屌你老尾用下你個閪腦諗下野啦
坐撚住個腦冇撚用架柒頭
屌你老母俾狗屌

我認為高一級武力應該係把長啲既界刀

佢果把15cm, 你咪搵把長少少

星爆....氣流斬！

咁變左高兩級喎
刀+刀+口術

你既講法無問題 但你個腦或多或少有

有槍梗用槍，唔通學batman咩

我無問題，咁即係你有問題

其實制服人用鍵盤就夠

高一級武器無定義
點解鎅刀好級會係槍
而唔係警棍
棍長過把刀咁多

我就覺得槍係高好多級
一槍打中任何一忽 唔死都瞓幾個禮拜醫院

完全冇撐警既意思
但開呢d post既人真係冇撚腦

啱
應該拎把刀出黎同個犯互劈
咁先夠公平

講真伸縮警棍邊會制服唔到介刀

我會建議用電槍，肯定可以制止到佢而少D機會傷及無辜

至於你話用刀對刀，咁係戰鬥，無制服效果。

升一級用劍
再升雙手劍
劍兵勇士

其實應該用殺他死

假膠到呢

七十二煩惱鳳

原則上，同人打交時用六倍戰力壓過去先係必勝之道

因為莊家食夾棍

屌你都on9 有你呢種人
香港有真民主既真係死得

你估打cs 刀場？

樓主真係on9

屌你個po講到打機咁 低能

咁同一級武器刀點都有啲，有一擊必殺，棍無

啱，對方赤手空拳就call back up圍毆佢

上連登時：唔應該高一級 警察受過專業訓練
應該低一級添啦

現實：嘩屌 條友有萬用刀
快啲走呀

咁多人同個假膠認真

講就巴閪閉，把刀𠝹中致命部位就玩撚完，比著你係現場你點撚樣？

最好笑係睇TVB訪問個師奶話受過訓練點都好打過個犯，條友有刀用拳腳打你打贏俾我睇阿，如果條友又食過夜粥呢？又點計，仲話射到其他人點算，個犯人斬到人咁又點撚算？啲廢閪無腦真係得人驚，得把死人口

學堂係唔係冇教點制服持刀匪徙呢？咁易就大庭廣眾開槍？
如果話係女警冇能力制服男匪徙，咁以後請男警就得啦

咁咪高咗8級

用愛感化佢

咁大家都用刀咪得

星爆

連登仔真係咁得閒？呢啲傻閪直接block啦
如果佢係真on9嘅話你係度哂時間同白痴講野，如果佢係假膠嘅就點極都會扮野

係好得閒，所以你後面果兩句野可以收返

可以用，唔代表一定要用